面毛究竟有咩用？

毛髮可以防止經常磨擦碰撞嘅部位受損，
例如：肛毛

（詳見不要刮肛毛潮文： ）

咁究竟面毛用嚟做乜㗎呢？
好地地塊面咁多細毛有咩用？

比人刮無咁痛

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

真心咩

你噏乜鳩？

阻擋空氣微粒進入毛孔

咁 at the very first place 無毛又唔使咁大個毛孔啦